如果法比場場打到好似今日咁 做唔做到英超top3中場

今日啲比波勁撚到癲 有以前呀狗ge feel
如果佢keep住今日咁 做唔做英超頭3中場
So far個人覺得頭3係迪布尼 艾歷臣 施華

今日的確打得唔錯 好多供應

曾經係

咪又係交失一逼就甩

十年前已經係啦

施華，法比，迪布尼

艾歷臣感覺仲係差咁啲

去車第一季都好勁，狂助攻比哥斯達

古天奴呢

古天奴係得分手多啲 唔係助攻型喎

球王

你當張伯倫流?